大圍名城盛薈套3房 實用呎價17600沽

大圍名城盛薈套3房 實用呎價17600沽
22:30 2021/03/22

"......盛薈3座低層SD室成交v實用面積680平方呎，3房套房，以1196.8萬元易手......實用呎價17600元......"